[0.0]
<no-speech>
[6.085]
<no-speech> a lô em nghe nè <no-speech>
[7.775]
<no-speech>
[9.495]
dạ đúng rồi <sta> <no-speech> em biết rồi em biết rồi sao chị dạ
[16.645]
<no-speech>
[20.995]
<sta> ngày mai chị làm sáng chị nhận hàng em thì đứng rao Thuỷ đứng cá
[25.845]
<no-speech>
[28.675]
<sta> chiều thì <hes> chị Mai với lại Thường
[32.075]
<no-speech>
[33.685]
dạ <no-speech> <int> dạ <no-speech>
[36.215]
<no-speech>
[37.115]
<sta> dạ em nghe em nghe em nghe em nghe mà
[40.035]
<no-speech>
[42.365]
<sta> <no-speech> à một anh làm giấy <hes> khai cái gì á nhưng mà cũng hỏi Thủy nữa hỏi Thủy là cũng cũng mấy đứa là vừa gọi cho chị xong là gọi cho em á
[53.915]
<no-speech>
[55.615]
ừ gọi cho chị xong là gọi cho em
[57.595]
<no-speech>
[58.875]
<hes> chị Loan ở trên liên hiệp á Loan nhân sự á kêu là giống như là khai nhân viên coi bao nhiêu người con bao nhiêu người con vậy đó thì <hes> coi như hỏi
[70.345]
xóm mình là bao nhiêu đứa lại hỏi Thủy xong rồi giờ giờ là hỏi chị xong xuôi gọi cho em á
[76.325]
<no-speech>
[77.755]
<no-speech> ừ <no-speech>
[78.705]
<no-speech>
[84.275]
<no-speech>
[84.715]
<no-speech>
[88.795]
nó thì nó chỉ hỏi em là <hes> em <hes> có mấy đứa a nó chỉ hỏi em là con chị phải tên là Vương Ngọc Mai không cái em mới nói ừ đúng rồi con chị tên là Vương Ngọc Mai nó cũng không hỏi
[100.215]
con em bao nhiêu tuổi sinh ngày nào nữa con chị á với con con chị với con của Thụy á thì nó lại hỏi còn con em nó không hỏi nó chỉ hỏi phải là tên Vương Ngọc Mai không thôi à
[110.445]
nó hỏi em là <hes> một đứa à hả em la ờ có một đứa à một đứa còn nuôi hổng nổi nữa em nói vậy á rồi cái <hes> em không hỏi có gì không mà nó tự nói là Loan
[121.845]
trên văn phòng nhân sự á <no-speech> ờ <sta> kêu khai ra nhân viên anh chị em nào có con có gì á khai ra rồi để nộp lên bổ sung
[130.705]
<no-speech>
[132.175]
<no-speech> dạ
[132.675]
<no-speech>
[134.615]
<no-speech>
[134.995]
<no-speech>
[140.205]
<no-speech> ờ <no-speech>
[140.835]
<no-speech>
[143.975]
<sta> thì <hes> mở hai nơi trời ơi quận hai cũng xa mà quận mười hai cũng xa qua cầu <hes> em hỏi Thảo rồi thì hồi nãy Thảo nói với em là qua cầu Hàm Luông Hàm Lương gì đó <no-speech> qua cầu ê qua cầu Tham Lương qua cầu Tham Lương em nói trời ơi xa cái em hỏi quận mấy
[159.635]
<no-speech>
[163.165]
<no-speech>
[163.595]
<no-speech>
[165.725]
<no-speech>
[166.125]
<no-speech>
[170.435]
<no-speech>
[170.865]
<no-speech>
[178.475]
<no-speech>
[179.145]
<no-speech>
[180.935]
<sta> <no-speech> thì <no-speech> thì em nghe nói
[183.985]
<no-speech>
[185.445]
em nghe nói á là cái <hes> ở ở cái gần gần cầu tham Lương gì đó là sẽ mở giống như là cái cái khu mà đường gì Thanh Hóa đường gì Nguyễn Văn Hóa gì cái tên đường lạ là sẽ mở hai hai cái lận
[197.315]
<no-speech> mở hai cái lúc luôn
[198.985]
<no-speech>
[203.015]
<int> <no-speech> xa lắm <no-speech> quận hai đã xa rồi cầu <no-speech>
[206.995]
<no-speech>
[209.685]
<no-speech>
[210.185]
<no-speech>
[214.225]
ờ vậy hả <no-speech> thì <hes> hồi nãy
[217.095]
<no-speech>
[218.295]
hồi nãy lúc em đi ăn vô á cái em đi toilet thì <hes> gặp bé Quỳnh với chị Thủy <no-speech> cái em vừa vô bé Quỳnh với chị Thủy hỏi ủa khỏe chưa hỏi em khỏe chưa Thủy với Quỳnh hỏi cùng lúc luôn
[229.715]
cái em nói chưa khỏe còn mệt lắm nhưng phải ráng đâu có ai cho nghỉ <hes> tới đó thôi chứ <hes> đâu được nghỉ nhiều <int> thiếu người
[239.335]
<no-speech> cái hồi nãy á em đi em vô cửa hàng cái em nghe mấy nghe Thủy mình nói á Thủy mình nói là hả bà Thủy cũng mới qua đây hỏi nó là khỏe chưa mà đi làm
[249.585]
cái nó mới nó là cũng chưa có khỏe nữa chị ơi cũng còn mệt lắm cái bả mới nói là thì nghỉ cho khỏe hẳn đi rồi hãy đi làm cái Thủy mới nói là trời ơi đâu có người đâu chị mà kêu nghỉ nữa
[261.285]
cho nghỉ có nhiêu đó à chứ nếu nghỉ nữa là em xin nghỉ nữa rồi chứ em còn mệt lắm
[266.415]
<no-speech>
[267.225]
<no-speech> đó
[267.965]
<no-speech>
[279.285]
<no-speech> thì em nói <no-speech>
[280.085]
<no-speech>
[281.565]
em định á em định vừa nói giỡn nói chơi sáng mai gặp An em nói ơi An ơi <hes> An cho Quỳnh nghỉ nữa đi <laugh> nghỉ nữa là nghỉ á tại vì phép năm ngoái
[292.895]
còn hai ngày thôi làm nốt luôn đi <no-speech>
[294.845]
<no-speech>
[297.505]
<no-speech>
[298.715]
<no-speech>
[299.565]
<no-speech> cuối năm nay mới được mấy ngày phải không chị <no-speech> một hai ba <no-speech>
[303.245]
<no-speech>
[305.265]
<no-speech> <int> thì <hes> nói chung coi cho tính luôn cho tháng ba đi là cũng được mới có ba ngày à <no-speech>
[312.355]
<no-speech>
[319.335]
<no-speech>
[319.715]
<no-speech>
[321.135]
<no-speech>
[321.505]
<no-speech>
[331.585]
<no-speech> biết cho nghỉ không chị <no-speech>
[333.245]
<no-speech>
[335.995]
ừ rồi chị hồi nãy á em hồi nãy em nghe Thảo nói á là vài bữa nữa cửa hàng mình sẽ nhiều thực tập lắm á <no-speech> cái em mới nói <hes> em mới nói vậy nè thực tập mà toàn là sếp không à em làm vậy
[347.975]
<sta> nhân viên thì không thấy nhưng mà toàn thấy sếp thì bả mới nói là thì kỳ này á là cỡ khoảng hăm bốn tây này nè hăm ba hăm bốn gì đó là ngoài sếp sẽ có nhân viên nhân viên của <hes> Bình Trưng Đông đổ về á
[359.775]
<sta> <no-speech> vài ngày rồi đi
[361.555]
<no-speech>
[364.305]
thì <sta> sẽ thực tập vài ngày rồi đi
[366.575]
<no-speech>
[367.485]
<no-speech>
[368.355]
<no-speech>
[369.885]
<no-speech>
[370.825]
<no-speech>
[377.605]
<sta> nhưng mà sức đâu nữa huấn luyện chị tụi mình đứa nào cũng gãy càng hết trơn rồi
[381.885]
<no-speech>
[386.715]
<no-speech>
[387.405]
<no-speech>
[388.815]
<no-speech>
[389.725]
<no-speech>
[390.935]
<no-speech>
[391.585]
<no-speech>
[395.545]
<no-speech>
[395.905]
<no-speech>
[398.185]
<no-speech>
[399.175]
<no-speech>
[403.395]
<no-speech> <sta> ờ hôm qua Quyên có điện hỏi thăm em cái em hỏi sao chị biết thì nó mới nói với em là chị nói chị <hes> gửi mua thịt gì rồi xong chị nói phải không
[414.785]
<no-speech>
[415.625]
<no-speech>
[420.815]
<no-speech>
[424.205]
<no-speech>
[426.085]
<no-speech>
[427.655]
<no-speech>
[430.125]
<no-speech>
[434.485]
<sta> ờ <no-speech> thì tối hôm qua nó điện cho em tối hôm qua nó điện hỏi thăm thì nó cũng nói nhiều nói chung nó cũng nói nhiều về công việc vậy đó chị biết rồi nó kể nó kể như chị vậy đó rồi nó nói với em là để nó gặp ông
[446.175]
Huấn nó nói chuyện <sta> nó nói em mày nói với ông Huấn chưa cái em nói trời ơi lúc mà em định nói á thì là ổng đi nghỉ mát còn tới bây giờ là <hes> em bệnh ổng đi làm lại thì em bệnh em đâu
[458.005]
có gặp ổng đâu bữa giờ em chưa có gặp ổng nữa chứ để em gặp ổng em cũng muốn nói chuyện với ổng
[462.695]
<no-speech>
[464.295]
<no-speech> dạ <no-speech>
[464.805]
<no-speech>
[470.215]
<no-speech>
[470.635]
<no-speech>
[475.445]
<no-speech> <sta> nhưng mà em
[477.155]
<no-speech>
[479.135]
nhưng mà em nói chị nghe nè trước khi mà bắt bốc em đi á cũng phải báo cho em biết trước hoặc hỏi ý kiến em chứ
[485.825]
<no-speech>
[493.285]
<no-speech>
[494.615]
<no-speech>
[496.065]
<no-speech>
[497.595]
<no-speech>
[502.605]
<no-speech>
[503.935]
<no-speech>
[504.995]
<no-speech>
[505.365]
<no-speech>
[507.485]
<no-speech>
[507.985]
<no-speech>
[509.895]
sao mà kịp con Huyên may mà nó học bên chị nó học tùm lum tùm la
[513.255]
<no-speech>
[520.024875]
<no-speech>
[521.765]
<no-speech>
[524.655]
<no-speech>
[525.195]
<no-speech>
[527.115]
<no-speech>
[527.595]
<no-speech>
[531.105]
<no-speech>
[531.455]
<no-speech>
[533.725]
<no-speech>
[534.075]
<no-speech>
[537.635]
<sta> <no-speech> không em em nói chị nghe ngày mai nếu để để để ngày mai em canh ổng em canh ổng không em canh ổng ổng mai ổng hổng có vô em cũng sẽ điện thoại em có số điện thoại ổng hết
[549.345]
nói em cũng chịu tại em nói là em canh anh bữa giờ em không có gặp anh mà tại vì em bệnh em nghỉ bữa giờ em chỉ sợ em nghỉ nữa em sẽ không gặp anh mình nói trước vậy rồi xong xuôi nếu mà em nói chuyện với ổng xong rồi em tùy tình huống nếu không ổn thì em
[561.315]
xin An nghỉ nữa còn nếu mà dạng giống như là nói <sta> chung nó nó nó thuận buồm xuôi gió hoặc nó theo ý mình á thì cứ từ từ
[568.845]
<no-speech>
[573.655]
<no-speech>
[575.065]
<no-speech>
[578.915]
<no-speech>
[579.445]
<no-speech>
[589.855]
<no-speech>
[590.245]
<no-speech>
[593.765]
<no-speech>
[594.405]
<no-speech>
[600.34]
